究竟啲仆街姊妹可以有幾咁仆街？

啲姊妹之前叫我當時女朋友同我分手
嗰陣時同佢關係仲OK 但係啲姊妹越講越衰
從此之後就知佢哋有幾咁仆街

有冇姊妹分享下

試過有啲仆街姊妹同我女朋友講你呢個男朋友好似好差 你搵個好啲架啦 好彩我女朋友嬲返佢哋轉頭 叫佢地唔好咁多事 而家男朋友對佢好好 多謝你呀女朋友

你女朋友醒目

想聽下姊妹分享佢哋啲仆街野

係 啲姊妹零舍仆街 自己冇仔就鬼咁多野講 拆散人地情侶攞快感

散左咪可以同班姊妹玩多啲囉

攪大姊妹個肚再飛左佢

唔好亂講野 女朋友有睇連登

無人比仆街姊妹撚過？

好想搵朋友溝左佢再慢慢玩

其實有d姊妹唔仆街囉，d仔仆街d，明知條仔唔好，講多句啫，講完就算，聽完就算，都係個句條仔自己揀 ，仆街都要拍。

你咁夜想幾多人覆

有啲

其實預左個fd唔聽，我就唔講架啦

總有啲係好嘅...但係有啲好自私 為左拆散佢地不擇手段

佢哋就老姑婆啦，心裡都唔撚平衡

好好彩 女朋友最fd啲姊妹全部係我中學同學
最初一齊果陣有幫口
到一齊咗後嗌交果陣又幫手調解

屌啲乜撚野閨蜜真係on撚99 成撚日係度挑撥離間

機心好重 做兄弟就算唔妥都唔會做得出

屌，話完條仔唔好，搶埋條仔，就真仆街
利申：身邊班fd係咁

好撚仆街

真係好 佢有啲咁嘅fd

發生咩事咁嬲

仲有啲扮gay佬嗰啲所謂姊妹 成日借啲意抽水

咩圈子出身就識到咩既人....
有一個EX以前讀過毅進，基礎文憑

佢D姊妹真係極品到
因為自己條仔係公務員，就算無FEEL都要死拖住
都算，有男朋友同一時間又會去SPEED DATING，會用TINDER識人

然後知我EX拍緊拖，都仲要不斷叫佢去識新仔，話儲多幾個後備

呢啲女真係好危險

啱啱分左手幾個禮拜
我覺得有一半係啲仆街姊妹造成
之前嗌得多交
成日同我ex講我根本唔適合佢
仲話我根本適合搵一個唔會反駁人嘅女仔
但我ex唔係呢一種
但啲姊妹我一個都唔識
我心諗同你地好熟? 你地憑咩去評我?
仲問我ex點解仲係度拖, 長痛不如短痛啦etc.
真係好黑人憎

岩

寧教人打仔 莫教人分妻

追過條女 後尾搞搞下佢話做朋友算
隔一排傾返係佢姊姊話覺得我唔岩佢

乜撚野仆街都要拍

爸打我同你情況差唔多
佢地想扭曲條女思想呢樣野好恐怖

女朋友個姊妹同我女友講我帶左兩個女仔反大陸墮胎仲要話我同兩個女仔等緊既時候見到佢之後即刻拉走兩條女 肯定身有屎我女朋友聽完得啖笑因爲佢明知我係唔會反大陸

呢啲女無自己判斷過淨係聽佢地講真係

啲姊妹最叻9up

push 想聽更多故仔

其實又好難講，因為多數啲女成日會同班姊妹數臭條仔，或者嗌交既時候淨係講對自己有利嗰part。咁久而久之班女咪覺得條仔仆街，下次嗌交就叫分手架喇

巴打覆得好勤力

係 一開始諗住佢9up
講下笑 問佢係咪藉口
點知佢講到似層層咁 似係真係因為啲姊妹

其實公道少少講
因為你女朋友每次一同你嗌交分手都搵仆街姊妹呻
所以通常啲姊妹都覺得姊妹既男友成日待薄自己frd
當有事起上黎你女朋友要分手都一定會支持
不過真心係姊妹既唔會好主動真係做野拆散
最多係次次呻都會叫你女朋友分手咁解

利申：仆街姊妹

exactly我諗嘅野
我同你好sweet嘅野你會唔會拎出黎同班姊妹講呀?
講得嘅都一定係壞話同衰野架啦
點知我咁講之後條女答我: 你太低估我地可以講到幾多野

Ex同閏蜜落club,個閏蜜比playboy玩但極速氹返,理由係’我未玩夠,但最後一個希望係你’個閏蜜受落仲覺得好浪漫,然後一直灌輸呢d錯誤觀念比我ex

唉
最後留都留唔住了
巴打分左?

兄弟試過 佢女友姐妹係咁數佢
但背後又溝我兄弟
佢一鳩將啲對話分享落個group入面
好撚睇到 第一次見識到女人鬧交有幾惡毒

其實睇万刀甲同stephy d戲已經feel到d姐妹可以幾仆街

分左好耐啦 身邊周不時都聽到有受害者

不外乎搞網店實則呃錢、層壓式推銷、明知有男朋友仲介紹男仔畀人、教你淘寶買核突衫、叫你睇中國劇、韓劇同台灣劇仲要帶佢追星，分組做project但唔做嘢、爆秘密唱通街、化醜妝、叫你洗錢電加染個獅子狗頭、叫你代佢同男朋友排隊買演唱會飛兼唔畀返錢啫。

佢地覺得做sweet野係基本 做10樣都補償唔到你做1樣衰野

淫婦

咁理性嘅女邊到搵

女友個姊妹個老公把口衰到仆街，鬧佢條女嘅野你想像到有幾衰就有幾衰
成日得把口，淨係識吹水但又乜都唔識，講野又口臭
然後佢兩個同對方嘅家人嘅關係都差到仆街，女嘅睇男家屋企人唔起，男嘅又話女方屋企人係仆街，咁想當然雙方嘅家長都唔鍾意對方啦
男嘅去見board可以因爲太緊張而肚痛搞到冇去見

但我同女友屋企人關係又好又對對方好，我女友同我屋企人又係，我老母直頭當左佢係半邊女咁
然後個姊妹成日話唔明我女友點解揀我
可能因為條女都口臭，所以覺得應該揀個同佢一樣咁口臭架啦

報應

呢啲戲真係荼毒左唔少女

最慘係個女朋友唔覺得有問題 講極都唔明

巴打識野

邊個飛邊物個先
佢教訓你姊妹姐

明明佢屋企有問題都仲去理人 收下巴口好過

識埋d仆街fd真係會岀事
一開始你條女可能都仲會同你講返
但如果佢地keep住係fd 遲早岀事

小弟就係咁散
仆ex識完d仆街同事 一個月分手
d女同事又係專幫男朋友戴綠帽
教到我個ex都係咁

漏咗撬牆腳同教人做IG雞，仲有中學時有個肥婆慫恿一個BMI已經過瘦嘅人減肥，搞到佢營養不良暈咗，不個以上呢啲唔係女朋友，只係見過。

男人都有仆街兄弟，大多都係錢銀瓜葛，但仆街到單純係見你好過佢就想你死，想見到你衰到仆街真係無乜，成日都覺女性之間無真友誼。

我女友咪睬佢都有味
不過佢兩個都係極品黎，真係物以類聚
佢兩個結婚嗰陣，註完冊前一日姊妹上佢到幫佢整野，淨係請食個垃圾叮飯，註冊當日完左又冇請姊妹食

結婚當日，個姊妹有個朋友特登老遠由英國比皮幾野坐十幾個鐘返黎飲佢嗰餐，條女一啲表示都冇
結婚預備禮物啲野叫晒姊妹做，自己坐係到on99 咁唔洗做

結婚完左，同班姊妹多謝都冇句，就係過左一排之後諗住約成班兄弟姊妹團出去打邊爐口水撈口水，而成班人係唔熟嘅，咁當然冇人去啦

最仆街係明知我女友有我呢個男友，都想將我女友介紹比佢上司
講就講想為我女友好，但以呢條友平時咁自私咁功利黎睇，分分鐘係想為自己鋪路

身為男人真係做唔出呢啲野 女人妒忌心重

係幫自己鋪路啦 討好上司自己有so
好在佢地兩個一齊 唔好害其他好人

女朋友之前有個姐妹咩都關佢事
有年情人節原本過得幾開心條扑街姊妹係到話我做得唔夠多野搞到女朋友同我發脾氣
條仆街仲要cchat教我點做

仲要得閒無事cchat我女朋友個ex係到食花生

我女朋友都覺得佢好煩唔再同佢講啲私人野
佢就日日係ig 出po 屌佢唔當佢係朋友仲周圍唱我女朋友

而家同佢絕左交我同女朋友仲小左嘈交開心左

勸各位巴打女朋友快啲同佢好姊妹嘈交咁先有好日子過

呢啲真係毒瘤嚟 好在你女朋友識諗

呢個真
聽曬姊妹講唔識自己思考嘅，呢啲咁on 9嘅女分手根本係你執到

當年同ex 未正式一齊約左平安夜出尖沙咀，約左7 點左右
我係星光行等左好耐，等到太肚餓自己係M 記買左個飽自己食
打左幾次電話搵佢，第一兩次嗰陣係佢啲姊妹聽，話佢去左洗手間，叫我一陣再打過黎
之後再打都係我個ex 話就黎到就黎到
最後佢遲左兩個鐘先黎，嗰陣佢只係話有啲事先遲，我都無點追究

過左好耐有一次唔記得點解嘈交，佢先至爆返出黎話嗰晚原來佢同啲姊妹一齊，啲姊妹教佢要特登遲到黎考驗佢嘅誠意

結論: 姊妹十個有九個都係on 9，尤其係讀女校又未拍過拖嘅老姑婆姊妹真係要小心防範

最後同佢分手嗰陣，頭半個鐘我都幾傷心，過多半個鐘我開始問自己點撚解我一開始會鍾意條咁撚on 9 嘅女
啲姊妹叫佢做乜就做乜，唔經大腦就跟住做
直到依家我都覺得係我人生一大污點
我同我ex 都係第一次拍拖，如果有得俾我回到過去我一定會提自己唔好中伏

條女唔要條仔，轉過頭同我個fd一齊

我識有啲女仔會明知其中一個收兵
手機一大堆兵仔
IG story只係會post自己野
有男朋友既story就淨係share with close friends
扮單身扮一個人去旅行
但啲仆街姊妹都仲會同條仔講
你女朋友真係好愛你 你就幸福啦

大家互相幫對方講大話
真係姊妹情深

目睹過好多
有啲好鍾意大時大節 即係生日呀聖誕節情人節個啲問你
男朋友點同你慶祝 送左咩俾你
然後言語間暗示你男朋友cheap 又話咩佢無心思唔愛你喇好彩都知佢咩料但有啲姊妹聽完又覺得係咁
同男朋友嘈交嘈到要分手咁濟

我都係心諗同你好撚frd咩係咁話我唔好唔啱佢

閨你老母過蜜
支那人

標題都用姊妹
都要走去用閨蜜
支那仔

我條女有個friend成日叫我條女同我分手
我條女又成日叫佢同佢條仔分手
講足幾年大家都無換畫

係咪直必
我諗佢特登諷刺嗰班港女

遲到呢個真係 比我實嬲到仆街

祝佢地有日比啲仔玩翻轉頭

咁都算係好事嚟嘅

我聽過有個姊妹周圍唱個男仔送左啲咩cheap野比條女 好慘

好彩我無朋友
絲打

如果識到啲咁仆街嘅朋友 我寧願無朋友

啲仆街閨蜜襯ex天真加多幾句令佢又真係覺得咁
我被分手 後尾先知ex有搵閨蜜同埋佢bf傾
話我冇令過佢開心
FML

同條女係中學同學嚟，咁佢個好姊妹都係中學同學大家都識得
條女個好姊妹以前到宜家應該唔鍾意我溝咗佢個friend，間唔中係我條女面前中傷下我，扭曲下事實然後話我唔係對條女好
仆佢個街條八婆真係好古惑一時就同我條女講好想睇到我地結婚個一日，一時就係背後插鳩我
好彩我條女無聽條八婆講野

呢d似皆大歡喜個林玉露先做得出

男人同男人講拍拖問題，男性朋友通常都係話“忍下啦”、“拍拖係咁架啦”、“邊有完美架！？”

女人同女人講拍拖問題，女性朋友通常一黎就叫分手。

女人係咁仆街，跟本就唔想自己個friend好，你咁好點樣顯得我自己好？

通常最撚仆街個類姐妹係平時係ig fb 叫對方老公老婆
多數呢類姐妹都係有一個幾多人中意 另一邊借佢過橋 等多啲人注意自己
平時呢 就成日踩尻對方條仔 一有乜事就冷係起哂槓
仲要好似好肉緊 即刻放上網公審

你廢姐 我同個ex分完手佢啲姊妹都話我好

仆街到介紹男仔俾佢仲要喺我面前扮frd以為我唔知佢啲仆街事
利申已成ex

屌係呀
明明女朋友原本都開開心心
最後比佢搞到嘈餐勁

我識有個仲仆街 係其他fd面前數9人地條仔幾窮幾窮
仲講到係當事人同佢呻咁 但當事人由頭到尾都無嫌過條仔

但分左手往往就係姊妹去陪你地既前女友去喊去訴苦。。。

連登仔未又係一日到黑係到叫人分手

事實係男人都有呢啲PK 開始無耐自己無女就叫個兄弟快啲分手
已散

我前度女朋友要同我分手個時，佢姊妹都有幫手叫佢唔好咁衝動，但係都冇用
前日分手

你有本事咪唔好搞到佢要搵姊妹傾你兩個人嘅嘢

多數係客觀角度睇啲男人有時仆街 但覺得自己冇錯 就覺得啲姊妹想搞到人地散

有個姊妹成日幫第二條仔我約女朋友
佢就成日撚日係到食花生拎第二條仔d著數
仲要hold撚住我女朋友本passport撚叫咁撚
成晴話比返佢 約到出黎又唔比
最衰我條女無咩朋友所以都唔敢完全反面

撚想比人講咩 就係d仆街八婆成日係到撚鳩咁撚
自己唔中意拍拖 中意搶人男朋友 中意同sp玩遊戲
最叫我女朋友唔好咁認真 遲下揾個有錢d仲好
成日就係到八我同女朋友d野
之後就同返佢自己d fd講
最on9個次仲要叫撚埋佢自己個sp出黎
之後問我女朋友拍拖點 應該點
都忽忽地

啲女人係鍾意煲大件事

有，中學嗰陣，姐妹係咁勸分手，話我花心定唔知乜鳩。

依加都拍咗6年拖了

啲仆街姊妹真係好戇鳩 會不停咁數臭你 叫你條女搵過第二個 又話要介紹啲仔比佢 但明明自己條仔仲撚衰 好彩我條女冇理
我啲frd都唔會咁講 就算鬧交都只會安慰下你
我愛你呀女朋友

女人間嘅友誼

都係嗰句，物以類聚，佢係咩人咪識到咩朋友囉

女人累人 講野唔洗負責 廢人廢語

你個fd 咪好慘 要骾件極品

其實兄弟都好仆街

你肯定佢地係朋友？

扑野都拎出黎講埋

識play喎

應該想3p

男友應該出一次軌試下女友底線

屌男朋友嘅女性fd一樣仆街
雖然我係女 但都唔明人地拍拖關班八婆咩事

自己冇問題又點會畀人講得散

反而見過有姊妹成日勸個女仔唔好有咁多比較（佢另一班fd成日show off自己條仔點好點隨傳隨到送名牌），話係好男仔咪得，唔識浪漫唔緊要，咁個女仔都聽，對個男仔都好好

屌你老母點知個仆街仔後來一腳踏兩船
真係讚又死踩又死

咁你唯有睇實d條女
自己做雞想拖埋其他人墮落

女朋友有個姊妹，每次見我女朋友就喺背後話我又窮又柒叫我女朋友飛左我。又同佢講我地有同共朋友，話我以前周圍溝女好花心。

其實佢自己成日做人第三者，又同人地老公拍拖，遇到有錢就會腿張開換到iphone又換到包包，乜都同我條女講晒，仲好意思喺背後中傷我，臭閪你自己咪又係雞一隻。

好彩女朋友好愛我，就來兩年一直都好sweet。

利申 無周圍溝女，俾人帽過2次，26歲先搵23k女朋友身邊啲朋友全部有錢過我。

我女朋友啲姊妹話扑完好後悔,搞到佢唔肯同我扑。

我真係多得佢姊妹唔撚少，屌你老母你自已後悔姐，自己去彈埋一邊後悔，關我撚事咩

唔知呢啲姊妹阻人扑嘢要燒啲乜哩

我有個「姐妹」識咗十五前
舊年佢約我去旅行
但個旅行要揸車，我地兩個都唔識，所以我搵埋我男友，佢搵咗佢一男一女既同事一齊去

識咗佢十五年
我冇諗過佢會對我男友咁「客氣」
有早知，我當初都唔會搵我男朋友去

旅行果時，佢襯我去沖涼時，走上我同我男友張床，話同我男朋友一齊坐一陣。又話自己整親腳，要我男友幫佢睇...好過分，佢根本可以搵佢兩個同事架嘛！同埋件事係我男朋友同我講返我先知

旅程中，其實天氣都幾凍（0度左右），但佢會除到得返件薄裙係咁叫我男朋友幫佢影相

到去完旅行返咗黎
佢又會私下whatsapp我男友
問佢整電腦呀 又約我男朋友一齊去旅行
仲要佢好少同我講佢同我男朋友私下聯絡過
係我男朋友講我先知

約旅行單野其實我都好嬲
佢有日同我講：「你男朋友應承出年同我去日本喎」
我即刻話咩料 嬲到陣啦
從來都冇聽過我男朋友講起過
只係我男友有提起過佢有問關於旅行既事（即係日本邊度有咩睇果類）
果下太嬲，我即刻返去鬧我男朋友
我男朋友就比佢地個對話我睇
又真係我男朋友從來冇講過同佢去喎

後來個「姊妹」又約我去旅行
但重點係想我男朋友去
我話我同我男朋友都唔得閒，唔去
過咗幾日，我同我男朋友一齊見到佢
佢又襯我行開時，問我男朋友同唔同佢一齊去
因為我同我男朋友講過，所以我男朋友即刻拒絕咗佢

真係唔知哩d人咩心態，我係唔會同姊妹既男朋友私下聯絡，我都唔想佢誤會或者唔開心
哩個人我識咗十五年，佢竟然為咗個識咗幾日既姊妹男朋友咁對我...
好彩係我男朋友對我好誠實
如果唔係佢地搞埋咗幾多次我都唔會知

貓哭老鼠假慈悲

其實你條女唔主動向姊妹提起你先，啲姊妹都好難無啦啦離間你地啦，所以基本上都係你條女有抱怨過你唔好先會有呢個結果

根本姊妹喱樣野本身就仆街
佢有男朋友個時就掉低你
佢要人陪就死chur你
萬一鍾意左同一個男人
幾好既朋友都會係你背後搞事害你

最重要既係姊妹喱樣野唔淨止搞散情侶
連朋友一樣會拆散
你對佢幾好都無用，佢身邊一有人唔妥你
就會用盡方法去搞小圈子玩排擠
你對佢既好都不及人地一句壞話、一個大話、一滴眼淚

男人同女人真係唔同 小好多呢啲野 兄弟同姊妹真係差好遠

好多時都係女朋友同啲姊妹呻 令男朋友喺佢地面前有個唔好嘅印象
所以成日叫人同條仔分手

唔妥你就爆哂你啲野出去

其實係...

yes ah 明明見都未見過印象已經好差
跟住不停以呢個前提去幫女朋友分析

其實冇分男女 兄弟都可以好仆街
成班男人圍埋講自己背住女朋友食女有幾咁威
講講下咪聊埋啲本身都叫乖仔既人一齊偷食
真係以為自己好型好威咩

八婆啲logic真係好癡線

你就好啦
我中學時試過比佢地屈我出軌 個ex仲要信到十足十
佢之後就好憎我

總有啲係仆街嘅...想食人條女嗰啲

條仔唔識珍惜 呢啲姊妹邊到搵

呢啲仆街有咩資格教人拍拖佢見到有錢仔就狗衝埋去唔知咩係真愛啦

佢姊妹都有仔既 但走黎勸我女朋友同我分開...我女友又真係聽佢講喎果度死。不過我死人都唔放手，過程係辛苦既，三日唔埋兩日就嗌我地唔岩。但宜家總算苦盡甘來，開始正常返小小

絲打你都係同佢斷絕關係算啦乜撚野姊妹 全世界咁多條仔係都要溝你男朋友

試過姊妹新識左個frd鐘意左佢 但係個frd唔鐘意姊妹果種類型既人 之後我係果類型既人 就係我背後係咁屌鳩我想條仔憎我 利申果陣唔識佢個frd
反左面之後而家係我男朋友 一齊左就兩年
屌你老味姊妹

打漏左 我係個男仔鐘意果類型

想溝姊妹多D

識有個八婆口裹講到自己幾專一
實際上比帽人帶周圍flirt仔
同人分手就話男方冇上進心
唔介意對方冇錢不過要有目標
最後同左個有錢仔一齊

你條女唔亂咁講野，啲姐妹又點會覺得你仆街

調返轉
我女朋友搞到佢守左好多年既朋友破左功

毒撚少接觸港女，唔怪佢

仲有啲姊妹最撚鍾意講自己條仔有幾好
想係我條女身上拎優越感同曬自己眼光好
然後話條仔會點做 搞到我條女開頭係咁嬲
但過多幾次都係咁 我發現就同條女講 好彩條女都信

然後過多一排
條仔係英國讀書識咁第個香港人同個姊妹分手
不過個姊妹都唔係啲咩善男信女
未散嗰緊 係香港已經同男同學摷嚟摷去

散咗嗰排喊苦喊忽
但過多一個月半 同曖昧對象嘅兄弟車震扑埋

點知條仔英國返嚟呃佢話屋企破產 心軟一齊返
但情人節果日咩都無送比個姊妹 仲要個姊妹請食飯
然後仲比條仔鬧佢點解唔講要禮物
佢喊住同返我條女講 聽到段錄音真係好心涼

每個女仔身邊都有呢啲人
好睇自己條女點調整心態